有冇巴絲因為直屬親人有精神病而fail左紀律部隊既vetting呢??

如題,急問,,十萬個唔該

Pish......

同問

諗起呂秉權，考海關督察所有測驗過晒，請埋，但係因為呢個理由而拒絕聘用。告埋上庭，最後庭外和解。

但而家衰vetting都唔講原因，想睇下仲會唔會因為呢個原因fail

好唔公平

有

一定肥 ？

好慘，佢好似警務督察都係咁嘅原因唔請佢